今日係波台一個好重要嘅日子

就係我生日喇

邊位呀你

聽日先係…

聽日先係
星期二

14碎啦
大個仔啦
可以飲jolly cindy la

屌晒樓上老母，我生日仲唔係重要日子

生日快樂

thx lin

生日快樂牙屌7你

著名會然生快 神鋒

唔想生日都睇到隻G=.=

thx 肉酸仔

祝你今年係最後一次

祝你全家長命百歲，百病纏身，下世繼續做中國人

大個仔了，今日休息下，明天出文

生日願望系米有朝一日可以找數？

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

夠歲數是咪煮得

收聲啦臭g

卡勞

廢龍

thx神鋒

祝牙奶長命百碎壽比南山

thx牙cos，希望睇到你篇文當生日禮物

聽日仲重要 因為又星期二了

希望睇到你篇文當生日禮物

考到牌未

屌你老母呀

迷叔無資格出聲

G

回錯post 屌錯老母

抄po=.=

吹牙

你無做錯到

18碎未牙？

hi
波蘭神鋒反轉意甲/意甲球王Milik/波蘭球王Milik/意甲神鋒Milik/波蘭神鋒米歷克/拿玻里神鋒Milik/波蘭神塔Milik/波蘭神鋒Milik/A_Milik/波蘭廢鋒Milik

19

卡牢唔好搞事

路狗25

生日快樂
祝你camp食多幾條女

12歲係時候升中

意大利人唔慶祝生日
btw生日快樂

thx 牙達

我邊有咁細牙=.=

thx，不過我波蘭人